now 新聞報導警方向橋下射3發布袋彈

又射

Fact check

有人中槍？

fact check?

一路睇住now 新聞台

Now 現場記者報導

真定假會中頭喎

佢老母

【22:00】現場消息指，天橋上有持布袋彈槍的警員向橋下開槍，並連開了至少三發。

痴撚線，姐係擺到明迫人再升級姐

仆街，係天橋開槍，距離飯3, 40米
以為拎著snipper？

痴線，射之前完全無舉旗

請問係邊個天橋？
西區警署上面？

Push

最緊要無人受傷

push

Fat cheek